喺現場，冷氣軍師我求你即刻出黎

差佬講左清場 依度一散入面啲人死硬
出黎話比佢聽我地唔怕

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

唔好信擇日再戰
收得好差 幫手推post

屌你地老母 一清左場佢地守唔切架
白白送哂佢地去死架咋

覆一覆要幾分鐘呀屌

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

唔係要你地出黎衝呀 幫下衝左入去既手足咋

唔出無得出啦 我唔想入面既手足聽到出面既人走哂呀

琴晚留守完又直落頂埋遊行嘅我真係已經頂唔順對唔住各位義士。雖然我一開始有質疑過衝立會冇用，但我會支持你地企係你地個邊，多謝你地

幫手推post